左右面唔對稱可以點救？

嘴有小小唔對稱。。
箍牙有冇得救
Ig見啪骨可以改善？有冇用
多謝大家

會唔會係中風呀

多謝提醒
我諗應該未有呢個問題住

箍牙有得改善 本身我咀歪都改善左

介唔介意講下係邊間？
或者我留tg 謝謝

我左邊面肥過右邊

千奇唔好灰心！

人正常左右都唔對稱架喎

仲以為你講波

不要打這麼多J

？